連登過街老鼠族群簡介

1）高登仔

仲會留係高登既除左老會員，相信大家都知道係咩人

2）沙文豬

媾唔到女就上黎日日宣揚女人係雞係公廁，連絲打都唔尊重，影衰哂男人、男權撚同平權撚 明明男權係外國超型，黎到香港就變熱狗咁款

3）淘寶亲

屌玩得耳機呀電腦呀就好撚心咪幫襯淘寶啦